只要大家做好一樣野就可以輕鬆收蒙面法皮

就係全民全天候戴口罩

勇武唔驚死，但和理非驚
和理非可以做既就係平日都戴口罩，
係。狗可以隨時係街叫你除口罩，但係和理非身家清白冇位俾狗入
啲狗check多兩check發現成街都係合理使用口罩既和理非，就自自然然減低check既頻率，因為成功周到既機會好低。

香港人冇野可以輸架啦
戴個口罩 唔會好麻煩到你地
驚既就戴普通醫療口罩，「勇」少少既就戴環保韓星口罩。

光復香港 時代革命

無恥自推

我會咁做

我身體好差每日都病

啱 你老母我日日帶

推

明天大家出街一齊戴

秒秒戴 日日戴

一定要帶

和理非已經欠前線勇武太多
求下你地，只係需要戴個罩咁簡單就做啦好嗎

唔好驚呀香港人

即係全民公民抗命？

一定帶

叫和理非犯法

都得！

唔係遊行就戴得

行街戴口罩犯咩法呀

唔係遊行就冇事

和理非身嬌肉貴，蒙面不了
有0.000001%機率得罪黑警不了
會激嬲政府不了
唔夠和平理性不了

佢拉哂你番去咋嘛
我完全睇唔出你有咩咁成功
之前個小朋友嗌左句都拉得啦
你以為你身家清白就唔會拉?
有冇咁天真

繼續帶更加要帶係表示對不義政權嘅反抗，你認為popo會因為任何稍為正路嘅原因而唔截查口罩人?點解唔係瘋狂查任何人都查查到驚? 威脅同埋令人恐懼係不義政府嘅手段。
總之就帶口罩，但popo係唔會怕你帶架

其實唔明條法例
係咪無罪假定

好！！！！日日戴口罩！！！！

第一響應杜生，對狗禮貌啲，依家唔係要屌狗，係要增加狗既截查成本
第二拉左返去都唔會告得入
第三既然和理非做唔到前線咁勇武，就只能做掩護

我一定日日帶

咁都做唔到，唔好再出ig post打飛機

遊行時戴就一定中，平時戴唔除先中。

Pish

借個位 thanks

大家要記住星火NUMBER旁身!!!!!!
98190979
98190979
98190979

香港人 反抗!!!!!!!!

推。今日要帶口罩

我都會，但我唔覺得會減低popo 做stop and search頻率，不過會令佢地做多幾次發覺無料到後，潛移默化左，之後查高危手足時，有機會對手足減輕戒心，或者查唔中高危手足

屌佢黑警放咁多tg, 平日返工經過都聞到tg味，唔戴口罩就吸曬D殘留物

而家搞到我又有返哮喘，有無得claim返港共政府賠償？